學神路試暫停點安排

聽日開始運輸處又停路試，
有無人知道補考會係要等幾耐先可以考返？
19/2考路試，但而家又開始停
好驚會考唔到

等通知 無人答到你
考邊條街？

想問筆試係咪都停晒？黎緊月尾考

考忠義街

有無29/1-4/2被停考試嘅學神？
你哋嘅安排係點？

都停左，唔知幾時開始返

今次再停應該有排
擺明覺得上次恢復既決定錯左

咁搞法遲下報考車排年半都似

二月頭整撚左學牌二月尾筆試會唔會成年都無得考路試

睇po話冇消息，正苦做野咁爽手

2月尾考快期，未搵返師傅操......係咪可以唔使操住？

忠義街靚路線
利申1 tick paas

未考筆試整乜嘢學牌？
你考完筆試至少等8-10個月先有得考路試
正常係考車前2-3個月學車，學車前1-2星期先整學牌
你咁搞法預咗下年再俾$548啦
除非你係學26，學牌出車自己玩

我都想知

2月尾考 唔知學唔學好

仲學乜呀，垃圾政府，唔駛錢就話啫

4月中考
係咪應該停學?

都係嘅，上次都係無啦啦話5/2開始返

聽日駕院考電單車，啱啱打嚟話停

同問，19/2考

無呀，我個師傅啱啱覆我話會延期，係未知幾時考之前，每個月練2次keep住個feel就得，知幾時考再加操